正式宣布，連登不反對使用支付寶同微信

事源小弟開咗個post講youtuber拍大陸廣告問題

結果發現大部份連登仔都唔反對呢種支那文化嘅滲入
仲話賺對家錢幫同路人先係正確嘅做法

按照呢個邏輯
我地應該要用多d支付寶同微信支付
因為呢兩個app有好多優惠劵
又有幾蚊雞嘅印花
愈多人用，對家就愈多支出
而自己亦會慳更多錢

慳咗嘅錢可以用番落黃店到
咁就可以用對家嘅錢壯大黃色經濟圈
希望大家以後唔好再屌人用呢兩個app，更應該一齊用，齊齊賺到盡

正所謂「食窮紅資本，用落黃小店」

和理非
食屎啦

照你咁講黃店要比錢支付寶微信賺？

又有5毛

周圍撩事鬥非

全世界都講緊反共不反中 我就睇下有幾多蠢撚幫手推依個POST

支那遊客都可能幫襯黃店
多種付款方式唔係壞事

屌你老母你自己咪怨婦囉，出完一個post 鬥黃唔成功又出多個on9 post，就bookmark 你呢個post 睇下有幾多蠢閪buy 你先

好嬲你地搬龍門+雙重標準

搬你老母龍門咩，店舖用支那寶用we7 要俾返手續費你又知唔柒知呀，咁係咪黃店要送錢俾中共使呀，咁同幫中國game 賣廣告賺佢錢係咪同一個標準呀
個世界好大㗎睇多啲個世界啦on9仔

核心價值問題
支那寶係咪非用不可？
如果你話有自己人去咗做公務員賺政府錢，咁 okay 嘅，因為一來唔會對手足有實際大傷害（同做狗比較，打手足），亦肯定要有人做，你唔做變藍屍做，一大堆人搭巴士返工你都唔知邊個係公務員
支那寶唔同，首先你可以唔用，用現金唔得咩？用完係會收手續費嘅，即係你幫襯緊間黃店收少咗錢，仲未計安全問題
最大問題係四面楚歌。核心價值係維持一個群體其中一樣最重要嘅野，如果成個香港無人維護核心價值，點解唔移民？你見到人人都用支那寶，係咪即係無香港人維護核心價值呢？

你以為你賺緊佢錢
但其實佢先係賺緊你錢
所以呢啲同中國嘅交易 避得就避啦
我哋要boycott China
唔係earn from China / pay to China

實會有人因為佢地而dl隻支那game
段廣告咪即係幫緊對家

你以為得個黃youtuber賺支那game錢
其實係隻支那game賺緊香港人錢
多得佢地介紹先會令受眾dl繼而課金

好的。。知道
見班人講 以前可以攞百幾蚊一個月優惠， 淨係 M 記優惠送60蚊

username真係無改錯

慳咗嗰d錢拎去幫襯龍門、小光時
有淨仲可以訂閱埋蘋果
一舉三得

支付寶個問題係收集個人資料

唔用嗰陣可以停權限
用先開番

蚑那寶同we柒係蚑共企業，一定反

兒登向支付寶同微信發出《不反對通知書》

乜警察唔係你唔做就藍絲做?